通常點樣壓價

原價 500萬 我開480萬 佢話最多減得2萬

你叫佢考慮下 有興趣就Call你

之後睇第2間 你會發現第2間仲好

開番佢460萬

最近買咗樓 小小心得

早排買嗰間 銀行估值 高過自己買嘅價錢～10-12%

開定張幾十萬嘅支票同個AA講 依家你好有誠意買 跟住佢會幫你係咁傾 係咁壓個賣家 不過都要睇吓有冇運氣 個業主急唔急住走 不過依家賣樓嘅通常都急㗎啦

ed我要靠AA

其實我心態應該點調整? 搵其他盤定慢慢等佢?

梗係繼續搵其他盤幫自己冇咁緊張

有冇殺aa佣金

減四十萬，然後搵第二個agent，繼續睇樓

樓主開得post即係心急想買
心態上已經輸左

冇 我比足佢

5個單位甘多 最後買到個個係你心中第幾位?

壓到一個位係最終俾其他人高你少少買左而你都唔會心 up 的。

心目中第二個

第一個嗰間 個景好開揚 仲要係鳳凰樓 向南小海景
係個價錢同我心目中有啲距離

大約差幾多%??

你都係用番同1個AA? 我覺得我個AA mama地

因為我自己就係有d煩係E到 其實首選單位個價只係差小小 應該照要 定second Chose好

我覺得都好睇你同個單位嘅緣份。
我之前睇過個單位 900萬，鐘意係鐘意，但真係嫌貴，我連講價都費事，冇左都唔會心噏。
過兩日業主減到 830萬，個經紀又搵番我，我即刻俾票佢，個經紀話會再幫我講下價，我心諗其實 830萬我都 ok, 快啲幫我搞掂仲好啦，俾其他人截糊我仲心噏，最後個經紀講到 825萬成交。

個少少人人定義都唔同 十萬內嘅話叫個經紀自己識做啦

價錢相差唔多嘅話真係建議買返自己最鍾意嗰間 第日見到人哋成交淨係貴你少少 你會覺得俾人買咗心頭好會抌春

因為差成球幾我先冇得買最鍾意嗰間